# Laboratorio_3

Se tienen 2 caches porque una es de 2-way (cache.v) y la otra es de 4-way (cache4.v)
para revisar cada una solo es necesario cambiar en system.v el nombre de la instancia cache.

Si se desea ver cache 2 way solo se pone cache en system.v y el de 4 ocupa cache4